與霆鋒又被指分手 王菲傳撻着唱K小鮮肉

王菲和男友謝霆鋒2014年復合後，不時被傳分手，近日有台灣傳媒就指兩人疑情海翻波，女方更被指有陪唱K的「小鮮肉」新歡！

菲與謝霆鋒向來鮮有高調晒恩愛，霆鋒亦沒有追蹤王菲的社交網，兩個月前曾傳分手，近日有寶島傳媒爆料指兩人不敵「七年之癢」，更有指王菲身邊出現「小鮮肉」新歡Ryan，經常陪她出席聚會。消息在網上瘋傳後，有自稱王菲友人者指有關傳言是流料。

被指與王菲撻着的Ryan，據悉是追隨她多年的「鐵粉」（忠實Fans），網上曾流出他與和王菲等友人一起唱K的照片，今年10月亦曾陪王菲取回險遺失的手機。

竇唯咁既款

老實
竇唯喺音樂藝術性上幫佢唔少
以前唔識以為男靠女
但依家聽番
分開後
王菲啲音樂跌咗watt

食到偶像

檸檬搵個正常女人好難咩
成世人都綠帽
連燈都唔歡迎你

竇唯音樂上已經去到神仙境界
王菲呢條歌女反而越活越俗

個ryan出晒名係gay架
煲水新聞